## Проект с виртуальной стажировки Studre от Сбера
### Список задач:

1. Загрузи данные справочника
Первым этапом решения задачи является загрузка данных справочника из папки resources
2. Реализуй сортировку списка городов
Вторым этапом решения задачи является реализация нескольких вариантов сортировки данных справочника
3. Реализуй поиск города с наибольшим количеством жителей
Третьим этапом решения задачи является реализация поиска города с наибольшим количеством жителей
4. Реализуй поиск количества городов в разрезе регионов
Четвертым этапом решения задачи является реализация поиска количества городов в разрезе регионов

